做人有d 義氣得唔得

可唔可以每次遊行經過消防局
大家都叫句
多
謝
消
防

佢地次次都執手尾
係高層831事件 仆街
但係行動組次次都好體解好明白
金鐘仲撬閘救人
唔該大家經過加去口號落去
feel 到佢地真心服務香港人

同意麻煩推

推

我覺得佢地只係識做戲 背後實鬧9我地啦...

消防比警蛆叻既係 識做表面功夫

有次食完飯經過示威現場，咁岩有架消防車經過，個消防對住示威者比手指公架

人地冒住比人抽後算帳既風險
都係金鐘幫手開閘救人 算係咁

金鐘冇撬閘救人 只係幫手

樓主你係咪d見到稍微一兩個良心支那人話支持香港 就會好感動 然後覺得要建立民主支那既左膠？

比佢救左
今生今世沒齒難忘

無呀無呀
消防係救急扶危咋屌你

唔理立場
佢地冇用佢地身份而偏私 已經值得專重

無必要吹捧 佢地夠疆著住制服保護市民先講

其實好多消防係藍絲
有接觸過 仲去埋今日政研撐警會
手足們都係維持現況算
一陣d消防藍絲搞事